岩岩上堂有同學向女同學求婚！

又回帶

未入已經估到

柒左咁多年,都係改變唔到

我好鍾意你呀，你受唔受溝呀？哈哈哈哈哈

哈哈哈哈哈哈

好撚慘

點解又要推我出黎

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

ive仔都攞出黎講
醜唔醜呀你
仲要條片咁低畫質
智能電話都未普及

我屌
柒左 連登冇加密法

又鞭屍

柒到過左咁多年，條片都未睇曬

受溝啦好無

慘